咪再叫人藍屍，好唔尊重

好唔尊重自己，人哋dehumanised 你做甴曱，你仲當佢係人

唔該正名返做支那蛆

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

支那蛆 支那蛆

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

的確係侮辱

爛屎蟲得唔得

銅鑼灣連儂橋成條比人拆左無人講？

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

得

支那狗支那雞

不嬲哪開藍屎忽無當過佢地係生物